[急] 朋友比狗咬 冇人幫

有冇效率高啲嘅義務律師幫到手？
朋友係北角警署
要律師陪同落口供

如果認識事主，請將全名send (不要重覆，增加工作量:bow:🏻♀)：
1. 星火 TG @Abccbbc / WA: 98190979/64616642
2. 民陣 TG @CHRFLegalSupport / WA: 65499452
3. 伍展邦律師行 TG @hksup / (切勿致電)WA: 96103694/56902877 / 可致電: 26081400
4. 民權觀察 TG @CROsupport / WA: 94632945
5. 黃國桐 94856877
6. 本土新聞 68009934

如果你朋友屋企唔乾淨，作為好朋友幫佢清下屋啦

1234都揾左
唔該巴

叫左佢屋企人了
唔該

通常被捕後幾耐先知系邊間警署？